[福氣嚟嘅]5大核心社會指標均創新低 「民主」包尾

香港民意研究所公布最新調查報告(見圖)，在本月3日至6日間，成功訪問1001名本港市民，以0至10分評價方式，對5項核心社會指標作出評分。結果顯示，5項核心社會指標全部下跌，均低於5分，由高至低分別是「自由」(4.74分)、「繁榮」(4.19分)、「法治」(3.80分)、「安定」(3.76分)和「民主」(3.70分)，相比一個月前，「繁榮」、「安定」和「民主」指標錄得顯著跌幅。同時，全部五項指標均創1997年有紀錄以來新低。
此外，民研亦就「市民最熟悉政治人物」進行調查，繼續排榜首的是特首林鄭月娥，第二至第四位分別為政務司長張建宗，前行政長官梁振英和前香港眾志秘書長黃之鋒，財政司長陳茂波和律政司長鄭若驊則位列11及12位。

福氣嚟㗎👍🏻睇吓澳門同台灣已經贏咗😎香港真係無用㗎啦😭東亞病夫😷共享武漢榮耀🥳

法治仲有3.80咁高?

香港咁多離地泛狗